「真係無圖」想多謝幫手執垃圾既手足

好感謝你地

我都有見到，好感動

仲要分哂膠樽 廢紙

我唔識你，亦唔知你係邊個，你自己對號入座啦

多謝你哋為香港付出嘅一切
事實上有幾多人會願意去執垃圾
更莫講話係做義工咁樣去執垃圾
你地對於香港嘅愛，我完全收到晒